Este repositório é para implementação de um projeto em arduino dos alunos Unipê que participam do projeto de pesquisa para soluções de locomoção para deficientes visuais.

Jackson Fernandes Aragão Terceiro